好想游水

呢幾個月都無得游水，真係d好抑鬱

自己買個吹氣水池游囉

浴缸